李小家無得做點解係壞消息黎？ 港交所大跌

小家原來係咁重要

因為下個仲小家

小家去邊到撈？

佢在任期間都算多IPO黎香港上市

邊個做都係一樣既啦

條友算醒，急流勇退，黎緊支爆，大陸實夾爆佢春袋狂批垃圾公司黎香港cap水

好多垃圾

咁同時都好多大公司 支那百度 網易都返黎上既

應該唔會係自願啦，兩辦又換晒人，同埋老共唔會俾同一個人咁長時間做同一個位，何況係掂錢既